一人一張媽媽/屋企人sd比你嘅相

sorry我冇相做第一個
不過諗起朋友啲媽媽影嘅相 一係focus唔到一係影唔啱位
想睇下各位有冇得分享下